緊急法真係用來對付示威遊行？

原本美國人權法案不久會通過，但港共表明會有反制. 在緊急法下，可限制外資資金進出，或打壓美資在香港的商業活動. 呢條條款其實係要在美國立法有所顧忌.

你要美國幫你，都要注重美國在港利益，所以唔應該等美國立法先做野，而係現在要盡全力推番緊急法，方法用勇武或和理非都開放討論.

可限制外資資金進出，或打壓美資在香港的商業活動
制裁中國

似打壓緊中國多過美國
美國冇你香港唔洗死 但中國冇左香港影響緊7成gdp 點睇？

國際文宣唔夠人啊 咪講句交比文宣組就上 自己上Twitter 幫手 搵英美德日韓等等議員或者重要人士留低或tag 或開post 黑證據